天氣凍左 覺唔覺多左肥婆出街

繼續追擊

屌你老味俾返個名我

大家快d過黎幫我屌柒佢

偷人名

樓上比人攞左名？

偷名者死全家

俾番碌鳩人啦

俾翻個名人啦

你地自己搞返掂佢啦，攞人名做咩姐？

利申：肥婆

佢地以為啲衫遮得住佢地啲肥肉
所以更加有自信岀街

利申 肥系

鳩都要偷

偷名正仆街

比番個名人啦

還返碌鳩俾人啦

偷名正契弟

偷名on9

俾返碌鳩人啦